:我係中意食元氣壽司呀點呀

如圖

中意食蟲 阻止唔到

藍絲不嬲食開屎

哦 嗰條被人中岀咗逼婚然後怨天怨地老公唔錫自己嗰條臭雞

寄生蟲放題

先唔講元気係黃定藍
元気真係好撚難食
之前因工作關係被迫食, 屌你嚿吞拿魚未解凍嘅

原來話咁快搵咗第二條佬

Don’t make stupid people famous
藍屍把屎坑口食屎食蟲係咁上下

條女好撚醜樣

其實真係無咩點 你繼續食 我出返去先

藍絲去千倆係未比較高質？

無咩點，係藍屍咪認咗去囉
藍屍不嬲食開屎關我地春事咩
你話自己係黃就話姐on99咁
西腦唔好學人生仔啦，生完同你一樣智商低
社會又多件好似你咁嘅垃圾

藍蛆係鐘意食屎

我都係,keep住兩個禮拜食一次
壽司羅on9先排